【支那變種單手連登仔？！】一名中國大陸居民從福建游泳偷渡至台灣金門

一年前，BBC曾報導一名中國大陸居民從福建游泳偷渡至台灣金門，並說：「在大陸那邊活不下去了」。而據台灣海巡署公佈，一名大陸籍男子在剛過去的週日游水偷渡至金門，台灣媒體引述他說，以身犯險是由於嚮往台灣的民主自由。

其實好近